台灣毒撚 當街屌鳩鬼佬

型到

台灣連登仔 講D野似撚到

台狗弱智唔係第一日

連登仔唔會夠膽出聲
哩埋一二角上連登屌柒鬼仔攞認同

無講錯喎，真係好撚樣衰

Old news
但型過兒登仔
嘈都唔敢嘈

下面有個留言講得幾中
係外國黃種人俾人racist 唔會有白人幫口
甚至會有黃種人屌番你轉頭

個留言下面已經出現左一堆

條女咩樣

呢個現象唔係應該係錯既咩?如果成單野真係好似鬼佬講咁係肥鳩撩佢先,咁我唔明有咩理由要屌鬼佬?係咪幫自己友要幫到就算係錯都唔理?

yes

如果依單野唔係台灣
係香港 有人係架地鐵度屌南亞仔叫佢地唔好黎搞亂香港 你點睇?
雖然無可能發生

講d野完全人身攻擊

戇鳩仔

支持台灣仔